Google暗黑模式

+1

-1

成日要你留comment 然後比啲喺google search 到嘅答案你嘅post 好撚煩

其實你直接google "e-zone [每次既標題]" 就會出到條link出黎

+你老母